■改良BEM（ヒニアラタver）


１．ブロックとエレメントの間を「_」でつなぐ。
　（名前が２つ以上の単語になるならば、キャメルケースで記述する）

２．エレメント（またはブロック）と、モディファイ（変更・違い）のつなぎは「-」でつなぐ。

３．モディファイがキーとバリューとに分かれるときは、キャメルケースでかく。

４．構造上、エレメントが入れ子になってしまう時は「ブロック_カレントエレメント」とし、途中のエレメントは表記しない。
